其實咁樣算唔算狗公

是咁的
成日係條街到
見到d 係靚嘅
就去左攞個ig
但係目的唔係想溝女
純碎覺得一個咁靚嘅人
如果唔攞ig
之後都唔會見到 會有d可惜
大家會唔會有同感
正皮=人之常情
負皮=正一死狗公